---
tags: mountainBike
partial: apropos
---

## Apropros

Bei uns kann man das ganze Jahr über in kurzen Hosen mountainbiken. Die besten Bedingungen hat man im Frühling und Herbst, weil es da noch nicht ganz so heiß ist wie im Sommer und noch nicht so viele Touristen unterwegs sind. Die Preise sind daher günstiger und das Wetter perfekt zum Biken. Im Winter kann man etwas Pech haben, wenn es mal eine Woche durchregnet.
